明明好多朋友 又好似冇朋友 冇人秒回我 冇人陪我傾計 自己一個好悶啊

我啲朋友好忙 好少成日上WhatsApp
就算睇咗我啲嘢都已讀不回 所以我成日都要擦存在感... 明明我又唔係好毒 成日周圍出街玩 咩都啱玩個類型 好玩得又好9下 但係點解身邊一個好朋友都冇
以前中學都有一個best friend嘅 不過佢而家掛住溝女囉 問佢做咩唔覆我WhatsApp佢話冇嘢好覆
我就嚟有自閉症喇...
究竟去邊度先可以搵到真正交到心嘅朋友
男或者女都得 純友誼 除咗瞓覺時間其他時間都會理我 一得閒就會陪我傾計 開心唔開心都同大家講 有咩都同大家share
呢啲就係大家講嘅 閨蜜/密友？

我都就自閉 啲熟啲嘅朋友少見左已經冇咁熟 獨來獨往 就黎自言自語啦